{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 인터넷콘도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 すべての客室は禁煙です。 アメニティや備品が破損した場合、弁償してください。 また、退室前には皿洗いとゴミの分別をしなければなりません。 客室では携帯用ガスコンロや火気類はご利用いただけません。 用品は 1 回提供され、紛失や破損は管理されません。 ペットは入室できません。 また、追加人数の無断入室は許可されず、入室者以外の人数は退室措置となります。 備え付けのキッチン用品はバーベキュー場では使用できず、ペットの出入りも禁止されます。 また、客室内で肉を焼くことも禁止されています。 ペンションでの事故については責任を負いません。 チェックインのご利用案内ではIPTV/WiFiのご利用が可能で、客室はすべて禁煙です。 バーベキュー場の利用時間は2時間で、最後の準備可能時間は夜9時30分、終了は夜11時30分です。 駐車は7台まで可能で、周辺には無料駐車場もご利用いただけます。 また、周辺には様々な食べ物や見どころもあります。 大川港やスカイバイク、ジップトラック、マッドフェスティバル、石炭博物館など、さまざまな名所が周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アメニティや備品が破損した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "アメニティや備品が破損した場合は、弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室前には、皿洗いとゴミの分別をしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で携帯用ガスコンロや火気類を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室では携帯用ガスコンロや火気類の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "用品は何回提供されますか？",
            "answer": "用品は1回提供されます。紛失や破損には責任を持ちません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が宿泊することはできますか？",
            "answer": "追加人数の無断入室は許可されません。入室者以外の人数は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でキッチン用品を使用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではキッチン用品の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室での肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの事故については責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションでの事故については責任を負いません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時にIPTVやWi-Fiの利用案内があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は2時間です。最後の準備可能時間は夜9時30分までで、終了は夜11時30分です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は最大7台まで可能です。周辺には無料駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食べ物や見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には大川港やスカイバイク、ジップトラック、マッドフェスティバル、石炭博物館など、さまざまな名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 568
    }
}